[PS4] 密室逃脫game - Dead by Daylight

本身PC game，最近出咗ps4 版
一齊討論吓

招人一齊玩，，，

前人開嘅group ，
tg:

official game page,

推

邊度有得買? PS Store唔見嘅?

pc jj lm